東鐵九龍塘站又有人跳軌

1845 東鐵綫九龍塘站有乘客墮軌，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

屌

無事啦

咁快？

最Peak先跳
臨死都要玩鳩港豬

渣ga

由於有乘客妨礙列車開行
車務控制中心已召喚香港警察協助，安排該名乘客離開鐵路處所
此前東鐵綫列車需稍作停留

1853 之前於東鐵綫發生的有乘客干擾列車運作事故，經已處理完成，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

支那狗行路軌？

人身事故

因咩事落路軌

失足
做乜跪係度

拜神